[BNS眾裡尋他] 用戶 BSAXJS 你d酒精紙喺我度

有d貨派左件好耐都未入庫
BNS cs又唔覆msg
個倉庫可能將d貨調亂左用戶嚟入
睇嚟都凍過水
寄失左我都會好傷心好嬲
大家同為BNS苦主
我都希望你會拎得返你買左嘅野
如果你係失主想要返d酒精紙就tg我啦

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十一

十二

十三

十四

十五

十六